皇馬衛冕歐聯同世冠 當今仲有邊隊可以做得到

美斯同C朗兩個都講到同鬥到口臭 以球隊黎計 皇馬算唔算呢個世紀最偉大同最強既球隊 想像唔到之後仲有邊隊做得到

強又如何? 都係贏唔到酋長杯

不嬲話皇馬皇迷任何時候都係最強

未來十年巴塞玩曬

心戰s

雲加

樓豬又燈

我夠可以話巴塞拎過兩次三冠
有邊隊做到

係
睇怕今晚皇馬都要456垃圾巴了

屌 咁都要衛冕到歐聯先 連續兩年踢到世冠盃

咁梗係得佢一隊啦

樓主智障架？

5連霸歐聯, 某D加泰球隊一千年都做唔到

贏歐聯唔等於贏世冠。

我地車仔就是成功的例子

近20年最勁球隊：
哥狗疤>施丹蝗>msn疤>軒帥拜>c朗獌>all

咁係車仔廢je, 世冠盃多數都係歐聯果隊拎啦 呢d杯仔

唔覺施丹皇勁得過Msn巴

近20年最勁球隊：
義和B尼日尼亞>哥狗疤>施丹蝗>msn疤>軒帥拜>c朗獌>all

贏左兩年歐聯，點都要排高少少

真心，尼日尼亞係今屆世界盃黑馬

得罪講句 擁有史上最強球員牙朗嘅我皇 現時仲有邊隊可以同佢分庭抗禮

冇

歐聯第一，連勝第一，不敗第一，衛冕第一，西甲冠軍第一，今年第一次5冠王，下年可以第一次三冠，第一次六冠